兩個人變成一種或許 等待也顯得多餘

這份愛早就已經麻痺 再痛也沒關係

橙，阿清，我也有這種感覺